人大左開始浮現一種直覺，就係一件事如果太難做，可能真係唔值得做

以前一味死衝
以為努力為目標邁進
世界就會獎賞我既努力
就算贏唔到都起碼有份安慰獎
但人大左
發覺原來世界係唔會在乎你勤力定懶散
你係得就得唔得就唔得
咩真係要never give up咩
先排有同事摟我上咩潛能course
但老實講
自己知自己事
要發生既始終要發生
會發生既始終會發生
時間始終要過
時間始終會過
命中註定我係咁就係咁

啱呀
繼續逃避責任囉
依家呃多d自己啦
直至你越來越痛苦又逃離唔到痛苦仲好笑

好似d失能人士想安樂死但又無法例支持咁

我講左d咩你自己參透下

你終於醒啦

唔知講得啱唔啱聽
不過
做左然後冇效果 同 直接唔做
都已經係兩回事啦

人生遇到咩困難個陣,最好既方法就係搵個更大既困難比自己
之後你就會覺得原來之前D困難都係不值一提

睇回報啦
有啲野回報唔差，成功機會又唔係無咪去馬囉

不嬲做野都應該睇成功率
好似打機咁,如果見到個任務成功率得10%
都無人會晒資源落去啦

分別只係現實上無人話你知成功率
但係有返咁上下經驗,其實估到個大概
一樣野係唔得就係唔得
無論你幾俾心機落去都好,石頭都係鍊唔到做黃金

冷靜d 照下鏡